做左話題終結者廿年，你問我答

隨便發問，一一解答

見到係已經唔洗問

負評 上一頁

完。